永遠都只係一隻比人攝時間嘅兵

暗戀左個男仔太多年好辛苦
好想放低又放低唔到 其實我一直都知道自己只係比你用黎攝時間
每次隔好耐 到你悶先覆我一次
就算覆一個emoji我都已經好開心
永遠都係已讀不回

但真喺好攰 無論做乜你個心都冇我嘅位置
放棄啦 人地只係當你係兵

我地都係做朋友啦

same here

攝時間好過當你透明

已經收過好人卡唔想再收

唯有等感情慢慢減淡 等唔知要幾耐

巴打可以每逢節日寄一句祝賀語去試下

我都係

on9
你係咪見太少仔 中意一個人
你見識多啲就唔會咁中意佢

Same

係u都見過好多比佢好嘅人 就係放唔低佢

令對方鐘意自己真係好難..

我已經等咗半年

我明係放棄唔到 我試過搵其他人攝時間發現原來唔得

傻 唔中意就係唔中意
就算有一日佢同你拍拖
佢都係唔中意 睇你可憐而同你拍
呢種愛情可以維持幾耐
請move on

巴打有冇主動揾嗰個人

好似做乜都忘記唔到 我都等左幾年

喺啊 no1永遠都係no1
其他人點都代替唔到嗰種感覺

我停左了 控制到自己 唔想再受傷

多謝你啊 其實答案一早有
只係自己太無用放唔低
佢又點會鐘意我

希望你早日忘記佢 暗戀真係好痛苦
成日望住手機希望佢總有一日會覆

已忘記 絲打去識多d其他男仔就會好快淡架啦
例如我

咁咪幾好
我都希望自己有一日可以走得到出黎

但又有第二個暗戀既對象 人類總是要犯同樣既錯誤

感情呢家嘢好難控制到
應該係對方有嘢吸引到你